無論大家走唔走到都好，小弟都想請大家做一樣嘢

就係打國際線

雖然全球反共鏈而已經比之前更加堅固，不過我哋要再加臨門一腳送中共歸西，再加上大家走嗰陣，當哋人嘅反應就係靠國際線
---------------------
關於Twitter,Reddit之類嘅平台相信有唔少手足都講過，所以我想講嘅係大家嘅心態
----------------
我哋係需要幫助嘅一班人，所以就算你點唔妥左膠或者其他人都好，都唔好亂咁屌人，最高限度喺連登度屌，唔好喺出面畀人睇到，咁樣會破壞晒其他手足塑造嘅形象

當然我唔係叫你向恐怖分子或者極端分子求救，而係向西方主流社會以和諧方式求救
-----------------
唔好亂用粗俗字眼，除非你係指中共或者狗或者其他人形生物，否則句句屌屌聲人哋係唔會對你有好感。當然，當對住敵人嘅時候你想點屌都得 (我係講國際線，唔係落場，喺戰場上唔好亂咁屌狗)

當同外國人講嘢嘅時候，用好似喺聯歡會，朋友，或者用老細同客嘅態度，即係禮貌同正經 (你想粗俗啲都要睇人哋眼色，唔係唔得)
-------------------
要當人哋係戰友，無論你同佢嘅主張/理念有幾唔同，都要當人哋係戰友。即係唔好一見到人係左膠/右膠就屌鳩人，要用討論/辯論嘅方式，有理據咁說服人，說服唔到先算，但開始同結束嗰陣都要接受結果，如果屌人哋會破壞我哋嘅形象。
--------------------
唔好亂咁信人，雖然我上面講要當對方係戰友，但對方可能會係國安之類假扮，所以一定唔好透露任何個人資料，因為打國際線代表你喺公海，就算你唔係同佢講你嘅個人資料都好，任何人都可以track到你record，再拼湊資料搵到你身份。
--------------------
我相信大家都唔係啲咩大人物，所以除咗議員或者政客，請唔好放棄拉攏每一個外國人支持我哋嘅機會。由於我哋只係平民，但只要我哋肯一個一個人咁拉攏，遲早世界都會將槍頭對住中共
--------------
如果對方講啲對我哋不利嘅嘢，可以試下轉移話題，唔淨只係轉移話題，係要將對方質疑嘅對象由我哋變做中共，例如人哋問721，我哋可以話係對家出手先 (呢個係好簡單，實際情況應該會更複雜)

只要將所有問題嘅製造者指向中共，如果冇確實證據指係中共做，咁只要引導對方去一個疑點就得
(即係解圍)
---------------
總之就係用禮貌，當對方係朋友，保持警戒同理性嘅方式打國際線
---------
另外，
請大家dislike同report黑警嘅propaganda

一入到去要即刻pause，dislike同report

仲有中文版，自己搵
----------
我哋就嚟贏，手足唔可以放棄！

1

2

3

4

5

推呀

推

國際線

睇迖哥 不了

今日食咗飯未

咁簡單，你唔係唔做呀

我唔係達粉你有冇睇過我開嗰啲達哥po

小馬

好簡單

剛剛打鼓

好型

肚仔打鼓

呀伐

仲型

啊寶

都話你要寫多啲國際線嘅po啦

飲杯奶 頂住先

一齊做啦

我愛你

我去call 人先

飲奶

唔該

多謝

Pishhhhh

打伊朗果條
至少可以擋一擋支那油路

户户

好

原來樓主有唔開達哥po既時候

史史

起我底你先知我係做咩

熱開十四

我要上第一

要睇下有幾多街客入嚟啦

依家有啲

大部分都係熟人

講呢啲

我一直都覺得因為我成日開膠po畀好多人block咗

食緊早餐

認真

屎屎

不如今日就你開tvb po

洗地組po 見

Call我

熱開第七

follow 齊文宣啦

樓豬啲膠po

我成日都覺得你好適合開，但你永遠都唔覆機

今日好早搵到人㗎

屌

認真呢

係咪好膠

真

出名嗰啲都唔follow

睇到打冷震，但你啲認真po好正常

屎路比bin c post嘅風格好適合開呀嘛

推 唔知可以做咩

咁今日開始follow

long time no see

可以喺Twitter Bot或者香城online搵任

已Dislike 條片

禁左不推文

補返

唔緊要

不推文

推多幾次

Push

人哋㩒錯

push

我鍾意提醒

提醒

家寶

提醒埋啲帶風向人士先

各位帶風向人士請注意

下回請早

溫馨提示

如果你睇過我以前啲po我每次都「質」到啲帶風向嘅敗走

good

大力一推！

DQ戰線

所有人同我企喺到

熱門第4

我唔太明白明明冇曬嗰啲可以畀人睇到嘅位，但係佢哋竟然會繼續留言

Twitter真心易打，人多則勝，求大家幫個手

應承你

我就係要令到佢哋主動放棄

係，好易

我哋就嚟贏

就嚟贏都唔好放棄

report寫咩原因？？？
凡揀詐騙要我俾個影片 時間

先撩者賤

點會 頂多陣呀大家

Twitter要人

仇恨或者恐怖主義都得

要人

就贏先易放棄

多你一個好多

唔好呀大家

真係好多

揀乜都會問，我直接submit 算了

好不推文

要堅持

國際線需要大家呀

係啊

來吧

推！！！

去啊

繼續上

衝衝衝

twitter好使好用，無乜時間都可以做少少

冇人推

係

要大力打國際戰線
尤其是伊朗同印度

呢兩條線好重要

最簡單又安全嘅嘢希望大家幫手做

冇人

係，麻煩大家

啱啱勁多依家唔知去咗邊

上咗熱門呀嘛

依家已經跌緊熱門Rank

推香港獨立 唯一出路

你再call返佢哋
遲少少食飯時間仲難搵人

佢哋會唔會係有事

你諗太多啦，呢個鐘數應該唔得閒推啫

gogogo

Open up

要多謝你先岩。大家努力

走唔走都做到亦都好容易做

We need you

Everybody counts

衰鬼

有時行開冇睇到
跟住見人開左就冇左開

Pish

pususpsshshsjskshs
push

夕 謝
夕

pish

pish pish

凡是支那的敵人就是我們的朋友

Join us

To victory

敵人的敵人就是朋友

袋定

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

國際線為大

條條線都好重要

唔好亂用粗俗字眼！！

no thanks

唔好怕醜 唔使驚自己英文唔好
用多啲就熟能生巧

Twitter 長期要人

傻啦邊會咁易周圍搞搞震個我都未死

每個人都有屬於佢既戰場
兄弟爬山
條條戰線立體攻擊

我覺得真係咁

Come come come

Yes yes yes

up

打

國

Template from 隔離
黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

#863 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

template from 隔離 有清楚時間 可以自己修修改改內容
黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

#863 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好耐無見

想太多啦

每日置頂

我真係覺得咁

琴晚訓左啦

售貨員先生每日都好捧場

又係熟客

牛牛

最近好嗎？

手足 一齊頂住！

樓主可以日日開提醒大家
好似CCTBB任務

今日又無得準時開po
p牌的痛我心傷了
連仔的仁慈只對媽咪麵

大家望下個天

咪又係咁，悶到發霉

企

好靚

無中國干擾嘅天空

睇唔睇書？

個天靚咗一段時間，好開心

會睇呀，有推介？

其實BNO手足仲可以去參(英)軍，為日後重建香港準備軍事人才。
呢個好少人講

停一停 好好欣賞 直到入黑

你睇咩書多呀？

好想一直望到咁靚嘅天

每日篤灰幫手足攪黃圈打國際線

我checked過UK national都可以入伍

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

近排睇緊暗黑童話同天才在左瘋子在右

我淨係睇fiction

巴打睇開咩fiction?

有咩fiction好睇，推介幾本俾我

其實我淨係睇咗幾本科幻/魔幻之類

視乎你嘅興趣 lol
睇過咩類別野

我諗我睇嗰啲你都睇過

Yoyoyo

check it out

剛剛google左，你對日本流行小說同心理學有興趣？

未必未必，講嚟聽下

唔使喇你一定睇過

Harry potter?

屌你係

史兄無睇書習慣？

我通常係睇戲多

其實我中學之後少咗睇書，都唔鬼記得自己睇過乜

分享吓啦

幫手推

我呢幾年嚟都冇乜睇過

咁怪得你唔好意思講出口
不過Harry Potter唔好咩，臺灣版譯得幾好阿

人哋怕醜

其實唔算係，我睇書名同內容決定睇唔睇

因為我淨係睇過Harry Potter冇乜睇過其他書

我都有睇，同twilight

Same 所以見呢幾個月咁得閒買書睇

開心些牙呀嘛

我通常都係睇戲人大咗個腦冇咁多想像力

做乜鬼

不了

去序言行一轉啦

我連Twilight都未睇過

同埋冇咁多耐性睇字
我都係為咗消磨時間先重拾返睇書嘅習慣

我都係睇Netflix

過埋呢個月先，近排爆得太勁唔太敢出去

不如你試下睇Frankenstein啦，琴日Pompeo提過

有bno要移民，不了

走唔走到都可以打走到打咗人哋都唔會咁反感

當年我睇咗少少就去咗睇戲，啲字太難

唔想睇書

我未試過睇晒英文fiction

有冇話鐘意文史哲or 科普?

我都有睇，有咩值得睇，講幾套嚟啦

我都係
好耐冇去序言

Yeah

我都係，我之前試過迫自己睇，但本書發黃我都未睇完

［海外抗爭喎］連登BNO移民百態

唔會幫，完

我都係攞嚟睇以前啲戲同埋動畫，所以我睇嗰啲應該唔啱你

一齊討論，不用見外

我都唔知算唔算鍾意，但會買小說散文同偏向哲學嘅書，科普就一時時

我呢排比較鍾意研究哲學

巴打好鍾意睇書咁喎

我明白總係有啲人會喺人哋有難嘅時候攞著數，但如果我哋只係莫視不理唔會有改變

相反我

你又知，我睇嘅嘢好雜
同埋我netflix 睇動漫多

巴打有冇哲學底？(利申我冇)
有冇睇過羅素/Alain De Botton？
散文睇中文定英文？中文嘅話鍾唔鍾意錢鍾書/張愛玲/劉以鬯？

史兄，邊個field嘅哲學？

我都係，大個咗覺得坐定定對字有啲辛苦

Twitter

人性，社會，宇宙根源，「點解人會做啲咁嘅行為」之類

因為靠睇書搵食
我唔應該上咁多連登

我唔想講

有啊 上reddit其實好fun

［海外抗爭喎］連登BNO移民百態

#349 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇吓呢個外國手足，jm9幫你班bno撚移民？有本事就自己走

點樣睇書搵食

Thx

做學棍

我都明白為咗呢啲喺磚頭入面嘅泥打生打死係好難忍受，但你為場運動付出係因為你自己同身邊嘅人，雖然係「手足」但你都唔識佢。唔好令自己覺得打生打死係為佢哋，而係為自己同身邊嘅人嘅未來

史兄興趣廣泛
物理盲，完全唔識宇宙野，雖然有興趣

喺我人生經歷咁多嘢之後，我想諗下點樣令whole humanity更進一步

我自細都對天文好有興趣，如果有機會都想上太空

羅家聰立場有個blog寫天文，史兄有冇follow?

冇

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

push la

我都冇哲學底
我第一本接觸嘅係思方導航，到而家淨係睇啲好皮毛嘅嘢
小說同散文都以中文為主，但我又係睇啲冇乜深度嘅書，佢哋嘅作品我都少睇

真係好衰

其實我都冇通常係同啲frd吹下水

人哋真係好怕醜

我應該係9upper type嘅人

我係盡量用原始本性去講

好啦唔迫你

開ac未啊dllm

開ac啊

我有個識嘅人都係咁，成日問好有趣嘅問題

Push!

我基本上係向一樣嘢嘅最原始去問

Push push

國際清算第一彈
I noticed on social media that a Hong Kong police and his wife have both acquired British National (Overseas) passport. I believe that they cause a serious threat to the national security of the UK.

The Hong Kong police is notorious for executing the national security law in Hong Kong, as well as oppressing Hongkongers during incidents meticulously documented by the international media. The Hong Kong police not only undermines freedom in Hong Kong, but also conducts human rights abuses and helps the CCP conduct oppression breaching the Sino-British Joint Declaration. The couple may conduct espionage and propaganda activities detrimental to the national security of the UK.

Below are the social media links which I found:

I hope that this couple will be arrested upon arrival to the UK, and the information can be shared to other intelligence agencies among the Five Eyes international alliance. This is a great step to stop the Chinese Communist Party from extending its spy network through these pro-CCP anti-democracy immigrants. Thanks a lot for your attention!

你真係好勁

聯署電台

大家快d幫手簽【支持醫管局員工公開聯署】

我delay